AAPL $110撈底價又出現！！！？

$110抵玩到
16號好似係發佈會
大家準備好未 ！！！

別人恐懼
我好撚貪婪

唔急100 先

酒呀

老母面點咗aapl名
有利好趨勢都小驚

唔貪心,等80

110即入啊屌

下世

得50

我set咗限價$110

靜啦

110最後今日
已經無左

快啲落110俾我入

Apple電話仲有咩新野
發佈會完左
仲跌得慘

屌110入唔到

我就嚟覺得自己都係媽咪麵
128入

完全封殺廣告追蹤。

大戶就係等好消息出貨

我都係128